近排PS4 Rainbow Six Siege 多咗好多滑鼠狗

玩P4仲用滑鼠有意思咩🤷🏻‍♂️

留個Psn?

用滑鼠個d 咪又係技不如人先要用滑鼠